[超級突發!!!] 有黃店幫訂香港人訂口罩 岩先俾人淋紅油！！！！！

有冇影到行兇條仆街啊？

祝條友全家肺炎

排除萬難搞左咁耐 諗住今日派就俾藍屍搞

[點解得佢有貨］警察協會有口罩賣！！！

冚家鏟

好大可能係黑警
佢哋個協會利用CSI口罩做緊獨市生意。

呢間唔係比人話係藍扮黃 人血饅頭黑店咩?
定係我記錯
好似比渣哥出POST話過?

捉到就要佢無耳仔戴口罩

黃? 條底褲黃?

有冇完整對話片 want know more

仆街原來黑心藍店
抵死啦

咁撚閪

痴線eq低到咁

完

藍店完